曾俊華只係大騙子 老董都不如

你老母財爺咁多年乜撚都冇做過 盈餘年年估錯就賴保守 美食車就玩離地 近十年房屋市場又冇建樹
老董都叫推過八萬五
老曾無為而治 係金融危機穩定香港
梁振英努力推地

而我睇唔到曾俊華何德何能做特首

.

睇到d人熱捧真係笑大我個口